香港的朋友大家好，我是李易峰

大家來個你問我答吧，聽聞香港的朋友很喜歡玩這個😋😋

0屌

大家不要說髒話噢🙏🏻😇

你來個自貼先啦 𢤦不𢤦規矩

大家如果想關注我可以到我weibo噢

邊撚個

你好，我李易峰，香港好冷吧

介紹下自己

屌你老母

現在工作有些忙，不如到我微博看看呢

聽不懂廣東話啦，可以說普通話嗎><

工作有d忙又上黎吹水 介紹下自己都唔肯

咩工作？

香港人不上微博的

識你老鼠 你邊位

冇人識你呀

你邊春個

我是李易峰噢，有看古劍嗎😘😘

有冇同唐嫣做過愛

李未央係拓跋浚嘅